richard 完全無評過audi 代表乜野

應該係買唔起audi姐

明明呢幾個月轉代理陣痛期唔洗驚得罪代理

連佢都整唔起audi

Richard應該同新代理好friend

佢都冇架車係audi

好似之前揸過rs5

Audi新代理係錦龍喎
佢一架錦龍代理嘅車都冇揸過
可以點fd法

同grp 買波子好過啦

揸完Benz 揸唔返Audi

真相

唔知佢黎緊會唔會講下TTRS

買MQB就買返VW甚至Skoda SEAT
買MLB就上Panamera